突發！ 港島炮台山都有連儂牆

位置：地鐵站A出口隔黎就係 港島人去支持下

推

返學 返工 經過都黎支持下